點睇SIUFA屌打天氣狗

想知道起底犯唔犯法
我都係唔小心碌到發現佢

10年前考a level econ攞D
點知比佢碌到入hku engine讀
但係天資聰穎最後FYP攞D-畢業
出到嚟去咗做sub返6日8-6攞萬1蚊人工
後來轉咗工喺金鐘做政府外判文員
日日流連金鐘玩龍珠同食KFC巴辣雞包
想考ACO點知hku畢業都比考官嫌棄
份人又樣衰又無自信send咗百幾份CV得2份有得in
最後in完連打字機都無得做

佢咁廢考唔到警察，所以起底唔犯法

證明咗五毛屌打cctai傻鳩

發生咩事 有冇link

咪撚屈我地siufa係五毛拉

我深黃

天氣狗被bam

好想知佢點死法

佢貼父哥裸照
抵撚死

天哥不能死得不明不白 要求連帝回應

想問admin，會員唔~~天氣不似預期(日文名)因乜事幹被bam？

波台搵狗

老實講佢係無辜 父哥係抵比人貼